英領館：每年定期探訪全世界40位在囚BNO持有人

英國領事館報告，每年定期探訪全世界40位在囚BNO持有人

香港呢攞特衰可以點

祖國